我係地鐵挨住道牆 單手插袋 聽住歌 不知幾型。。。。。。。。。

好多少女少婦小妹妹用傾慕既眼神望住我希望我借開少少比佢地行

小肥羊……

我都想喺地鐵見呀b

吉野妹

如果地鐵見到你，我想攬住你